請問連登有冇火腿族或者無綫電撚/改機撚?

問下有冇類似嘅人？